巴士車長：我咁樣響咹，喺唔駛驚你嘅！

06/09【#按章工作 】22:00消息：
一眾新巴車長因不滿警方以「危險駕駛」拘捕向馬路上警員響咹之巴士車長，由即日起發動 #按章工作。

消息指同時歡迎更多同業加入參與。

———————————————
巴士台網站：

巴士台 YouTube 頻道：

汽車台 HK Car Channel網站：

———————————————

見甩到狗就bu佢老母臭西

支持

新巴

聽日有手足還押已九個月 香港唔係得幾個人！

港共高官:我都唔搭巴士既 話知你死

Push